https://leetcode.cn/problems/maximum-depth-of-binary-tree
求二叉树的最大和最小深度
给定一个二叉树，找出其最大深度。

二叉树的深度为根节点到最远叶子节点的最长路径上的节点数。

说明: 叶子节点是指没有子节点的节点。
x
示例：
给定二叉树 [3,9,20,null,null,15,7]，
    3
   / \
  9  20
    /  \
   15    7
     \
      4     
返回它的最大深度 4


